有冇人喺德國讀緊書

生活得好嗎

冇人回我

想黎德國讀書

我喺澳洲 come find me?

澳洲無咁大性趣

喺德國exchange緊
ich bin in Berlin

jealous